有無人諗過扮鬼戴塋光手帶

令到班狗分唔到敵我?

次次都唔同㗎 阿醒

班蛆次次都會用唔同識別

同埋係表露左身份先會show

緊密組織圍內點會分唔到

你諗諗兩邊唔是人個後果

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

班鬼次次都轉
肯定下次唔會再用手帶
你用仲要俾佢拉

次次唔同架喎，螢光棒，粉紅memo紙，今次就粉紅閃閃

冇用啦
一嚟佢轉顔色，轉戴嘅位置
二嚟手足見到打柒咗你先

黑警一定唔會變
一個方法用足十年
除非唔係

咁樣搞到自己友仲亂 人地次次都唔同個情況會係對面識分 自己友唔識分

班狗唔識打冇武器嘅?

Push

醒少少啦

眼快有時分唔到新定舊，講真離遠望都分唔到係咪自己人
到時搞到連自己人都照打... ...